In een paar weken na de dag die Sir John Middleton's bracht eerste brief aan Norland, alles was zo ver in de toekomst geregeld verblijfplaats om mevrouw Dashwood en haar dochters in staat te stellen hun te beginnen reis.
